msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: InsightCosmos WP 1.0.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-25 09:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-25 09:49+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"
"X-Domain: insight-cosmos\n"

#. Name of the plugin
#, fuzzy
msgid "InsightCosmos WP"
msgstr "InsightCosmos WP"

#. Description of the plugin
#, fuzzy
msgid ""
"An AI agent-powered WordPress plugin for automated intelligence gathering "
"and analysis."
msgstr "一款由人工智慧代理驅動的 WordPress 外掛，用於自動化情報收集與分析。"

#: insight-cosmos.php:39
#, fuzzy
msgid "Intelligence Reports"
msgstr "情報報告"

#: insight-cosmos.php:40
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: includes/class-ic-assets.php:15
#, fuzzy
msgid "Insight Cosmos Dashboard"
msgstr "Insight Cosmos 儀表板"

#: includes/class-ic-assets.php:19
#, fuzzy
msgid "Select a node to view details"
msgstr "選擇節點以查看詳細資訊"

#: includes/class-ic-assets.php:22
#, fuzzy
msgid "+ Add Node"
msgstr "+ 新增節點"

#: includes/class-ic-settings.php:24 includes/class-ic-settings.php:25
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: includes/class-ic-settings.php:48 includes/class-ic-settings.php:74
#: includes/class-ic-settings.php:107
msgid "Permission denied"
msgstr "權限遭拒"

#: includes/class-ic-settings.php:51 includes/class-ic-settings.php:77
#, fuzzy
msgid "Key is empty"
msgstr "鑰匙是空的"

#: includes/class-ic-settings.php:59
#, fuzzy, php-format
msgid "Connection failed: %s"
msgstr "連線失敗：%s"

#: includes/class-ic-settings.php:64
#, fuzzy
msgid "Valid Key!"
msgstr "有效鑰匙！"

#: includes/class-ic-settings.php:67
msgid "Invalid Key"
msgstr "無效的金鑰"

#: includes/class-ic-settings.php:90
#, fuzzy
msgid "Valid Serper Key!"
msgstr "有效的蛇形鑰匙！"

#: includes/class-ic-settings.php:96
#, fuzzy
msgid "Validation failed. tested against Serper.dev endpoints."
msgstr "驗證失敗。並以 Serper.dev 端點進行測試。"

#: includes/class-ic-settings.php:99
#, fuzzy, php-format
msgid "Response Code: %s"
msgstr "回應代碼：%s"

#: includes/class-ic-settings.php:121
#, fuzzy
msgid "Scout run completed successfully."
msgstr "童軍行動順利完成。"

#: includes/class-ic-settings.php:126
#, fuzzy
msgid "Analyst run completed successfully."
msgstr "分析師行動順利完成。"

#: includes/class-ic-settings.php:131
#, fuzzy
msgid "Curator run completed successfully."
msgstr "策展人活動順利完成。"

#: includes/class-ic-settings.php:134
#, fuzzy
msgid "Unknown agent type."
msgstr "特工類型不明。"

#: includes/class-ic-settings.php:137
#, php-format
msgid "Error: %s"
msgstr "錯誤: %s"

#: includes/class-ic-settings.php:144
#, fuzzy
msgid "InsightCosmos Settings"
msgstr "InsightCosmos 設定"

#: includes/class-ic-settings.php:151
msgid "OpenAI API Key"
msgstr "OpenAI API 金鑰"

#: includes/class-ic-settings.php:155 includes/class-ic-settings.php:172
#: includes/class-ic-settings.php:226
msgid "Test Key"
msgstr "測試金鑰"

#: includes/class-ic-settings.php:159
#, fuzzy
msgid "Required for Analyst Agent (LLM Analysis)."
msgstr "分析師代理（LLM 分析）必備條件。"

#: includes/class-ic-settings.php:161
#, fuzzy
msgid "Get OpenAI API Key"
msgstr "取得 OpenAI API 金鑰"

#: includes/class-ic-settings.php:168
#, fuzzy
msgid "Search API Key (Google/Serper)"
msgstr "搜尋 API 金鑰（Google/Serper）"

#: includes/class-ic-settings.php:176
#, fuzzy
msgid "Optional. Used by Scout Agent for web search."
msgstr "可選的。由 Scout Agent 用於網路搜尋。"

#: includes/class-ic-settings.php:178
#, fuzzy
msgid "Get Serper Key"
msgstr "取得蛇鑰"

#: includes/class-ic-settings.php:181
#, fuzzy
msgid "Or Google API"
msgstr "或者 Google API"

#: includes/class-ic-settings.php:188
#, fuzzy
msgid "RSS Feeds (One per line)"
msgstr "RSS 訂閱（每行一個）"

#: includes/class-ic-settings.php:191
#, fuzzy
msgid "Scout Agent will monitor these feeds daily."
msgstr "偵察特工會每天監控這些訊號。"

#: includes/class-ic-settings.php:201
#, fuzzy
msgid "Manual Operations (Testing)"
msgstr "手動操作（測試）"

#: includes/class-ic-settings.php:202
#, fuzzy
msgid "Manually trigger agents to test functionality."
msgstr "手動觸發代理來測試功能。"

#: includes/class-ic-settings.php:204
#, fuzzy
msgid "Run Scout (Fetch Feeds)"
msgstr "奔跑偵察（撿球）"

#: includes/class-ic-settings.php:205
#, fuzzy
msgid "Run Analyst (AI Analysis)"
msgstr "Run 分析師（AI 分析）"

#: includes/class-ic-settings.php:206
#, fuzzy
msgid "Run Curator (Generate Report)"
msgstr "運行策展人（生成報告）"

#: includes/class-ic-settings.php:216
#, fuzzy
msgid "Please enter a key first"
msgstr "請先輸入一把鑰匙"

#: includes/class-ic-settings.php:218
msgid "Verifying..."
msgstr "確認…"

#: includes/class-ic-settings.php:237
msgid "Running..."
msgstr "正在運行..."

#: includes/class-ic-settings.php:253
msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"
